如果打算永遠移民，臨走時借盡p loan會點

香港同其他國家斷哂引渡，佢唔還錢銀行同財仔點追？

有認真諗過
但會搞鳩到擔保人?
除非擔保人都走埋/你唔理財仔搞著擔保人/擔保人無所謂?

bad debt.

識揀債主先

喺未有個人信貸資料庫前，好多人都係臨移民前，向所有銀行、財仔借P LOAN，收到錢就即刻匯走，再向入境處取消香港永久居民資格，基本上只要唔返香港，無人追到你錢 (引渡條例好似只係簽刑事，欠債呢啲好似唔包)

咁樣玩分分鐘無引渡條例都可以單一事件咁送你返去

做埋d大陸嘢

真係當銀行白痴

同崑崙銀行借

好似唔一定要擔保人

有啟發

中資銀行會唔會水浸要洩洪？

佢地點check? 成日有銀行打黎要借錢俾我

無扺押可以借到幾多？

申請定十張八張 四大銀行信用上

正常借爆一張，第二張都借唔到啦

講真，只要你唔番香港，真係吹你唔漲
或者過幾十年，換個名再番黎，佢地都唔會搵到你

借錢緊係去 支那銀行同仆街財仔啦

我估真係吹你唔脹
反正p loan借唔到好多

銀行的確係

都幾十萬

照中信咁寫，我可以借超過100萬

其實d錢可唔可以轉走

我借過無抵押，借過接近100萬

可以借完走人，前提係唔返黎香港
上面嗰d戇鳩仔講無引渡都可以捉返，真係得淡笑

唔還錢根本冇犯法
有引渡都冇用

個件專吹奏支那野 話支那科技勁過美國 唔洗理佢

大把人借完錢唔還都仲喺香港生存緊啦

基本上銀行批得貸款就預左有壞帳
多人唔還就自然難批d 或者息口高d

正解
民事嘢冇引渡

但21世紀已經係環球金融體系
你得罪銀行出個黑名單
可以全世界連debt card都冇得用

身份證號碼轉唔到
除非用第二個身份再申請入境

前題係你要走得到~~~
二.唔擔保佢會張D債買比第三者
而佢可能有方法去到第二個國家合法追債

奶共大貓成日話預先批咗50萬借比我

實際唔清楚，不過理論上，如果只交香港身份證資料，無交新國籍嘅任何資料，仲要最後係取消埋香港身份證，理論上係追唔到

香港啲外傭好鍾意用呢招

其實係追到
因為出生日期同名一致
只係啲賓賓返去冇用銀行服務
儲蓄用晒郵政服務

賣啲債俾當地大耳窿追前題係要知去咗邊

銀行咪收你層樓黎拍賣
如果無抵押品 都唔會借得多比你 最多咪10-20萬 銀行咪當bad debt

錢債不是刑事 就算你係香港唔還 佢最多都係入民事訴訟你

唔會啦
一日民事訴訟
都唔會有什麼黑名單

月薪十倍八倍應該無問題
多就一定無
夠膽咪借埋財務公司囉
不過佢地肯借你都要留低屋企人資料
有事就搞你屋企人

搵間local / 中資銀行借
對全球影響細好多
一般可以借月薪8-12倍
還唔還係你同銀行之間嘅事

亦可以選擇攪老破
之後得閒就飛返香港就得
不過好難借第二次

用外國護照新名簽visa入，香港身分證都唔洗

好講真,
如果你真係諗住走,走去邊
何況人地國家好注重信用~~唔同大陸
你有LOAN 走左數 VISA/MASTER
一定有DATA ~~~

轉去印尼銀行

btw，我之前都有開過類似po。

有冇成功例子？

利申：我就唔做犯法野既

人工既12倍

全世界銀行都有客仔嘅credit rating互通, 你借咗銀行錢唔還, 惡意走數, 咁個credit record就會跟足你成世, 你去到外國隨時申請唔到visa / master credit card, 銀行開到戶但好難借到錢

借咗錢冇能力贘還, 正路係去搞破產, 夠期後又是一條好漢, 之後可以重建你嘅credit record

本事哥

財務公司呢

會搞你個擔保人、舊地址
但人無恥既話

財仔, 銀行, 信用卡公司, 大家都會互通blacklist, 你借錢時簽份合約條款已授權畀你去share同check你嘅credit record

連登仔諗到, 你估班銀行財務法律專家會諗唔到?

正呀謂

唔知ar好多成功既案例都係出自電影唔係瑞士就係東南亞依d銀行㗎啦

咁同仆街支那仔係外國讀屎片，
申請學生信用卡，
臨畢業返支那碌爆張卡走數一樣，
咁你同支那種有咩分別?
不過我覺得反正銀行啲錢都係俾港支侵吞，
你咁做都無可厚非

改埋名最好

講真唔好做呢d野啦
第一係咪無後果都唔知
第二你咁咪同大陸人一樣咁仆街 無資格話要逃避大陸壓迫走佬

唔好借中資/親共銀行

淨借財仔呢

全民移民不是夢，多謝銀行

借d 23線財仔
去搵d濕鳩外仔黎玩 一鋪過
最好搵多兩三間
贏就袋 輸咪走數lor 反正都唔返香港
又唔會搞衰你個銀行評級

緊係搞中資同鄉黑啲財仔啦

政府grant loan呢 唔還會點

譴責
嚴厲譴責
最嚴厲譴責

寫藍絲親屋企電話就ok

嘩，真係漏洞黎，銀行會點堵塞呢

你要水到佢拎身分證副本 / 簽名啵

去支銀借

改名又點繼先

對付支那梗係要用返支那手段去做
道德撚死撚開啦

屌 你咁撚醒既 諗到銀行諗唔到既野

我又幫你擔保，你又幫我擔保，一齊上機走。

睇完個post覺得阿偉真係走得太前

可以借同批唔批你係兩回事

要本事架嘛

引渡只搞刑事
借錢還唔到（唔係唔還呀）呢啲冇政府理

講你就講，唔好咁懶用腦

咪低B啦，咪以為人地唔會政治經濟審查，查倒你不良信貸紀錄人地仲肯批citizenship 俾你？你到時簽証到期仲去得邊？

同你個名一樣真係無改錯名

咁……你係咪打算香港重光都唔返來？

我無得移民，純討論
香港重光？如果係洗牌，銀行會唔會都洗左牌？之前欠款既銀行仲係用同一公司註冊至算啦

用英國passport

五眼+台灣都無引渡，諗得過

拎MPF都夠啦
唔好封咗自己返香港條後路

去啲無落tu嘅財仔借咪得囉，仲有入籍係唔會睇你信貸紀錄

大家其實明唔明每個地方借錢、做credit既情況都唔同，香港係好容易借錢既地方，有d credit control既位係會做得鬆d，但前題係社會穩定，不過而加就......

Mpf係must

有冇環球tu呢啲野？

請問PDPO比interbanks share customers data internationally咩

有既話就唔會咁多鬼佬支那人喺香港借錢又碌爆卡之後拍拍屎忽走人啦

正路share customers data間銀行應該好大穫

你公司條款最多只係Intra group sharing

對其他公司只能靠TU

你講吓如果喺香港中x 借完有bad debt, 英國銀行點會知你香港有壞帳？

就算有引渡都唔會過黎拉你，係你入境返香港先會拉

咁其實唔扺，萬一以後返黎香港生活，或者你掛住我地都返唔到黎。

咪on9 未到PD 60係唔會有不良記錄

你香港用身份證借，英國係英國公民id，兩者點link up，點知你係同一人？

條友唔識係到斷鳩估

阿偉係到嗎？

有心呃完唔還係刑事，無力償還係另一回事。依個係睇mens rea，連登仔讀下書先

可以呀...唔好再問...但你係犯左法

要對係對到 名+dob

但係無事無幹，又唔查得香港TU 點會知？
仲有要銀行加程序查多樣嘢係好麻煩，通常無出事都唔會有人做

所以咪話啲人斷鳩估

link唔到就算喺香港用英國id借都只係喺香港TU有record 英國理撚得你

不過你去大貓搞啲咁嘅嘢 再飛去英國就會玩鳩自己

咁就on99啦

睇呢個都知好多人唔明銀行同credit點運作，我都算廢，但更多人係零概念，有班仲會寸你諗到銀行會諗唔到？

是咪弱智

大家都係吹水鳩up下者

一睇都知你唔識9up，做人多d好奇心，唔識就話唔識，不恥下問，presume人地醒過你然後停止用腦好咩？

擔保人都要上 TU 架～ 所以行唔通。

點會轉唔走?

靜啦屌

最簡單既嘢偏偏冇人做

財仔一定會搞鳩擔保人 只係好聽D叫你係借錢果陣填諮詢人for reference
你填完好快就會打電話firm下係咪呢條友 你唔還錢就會搵佢地
利申:做過財仔

大愛撚收皮喇 我借中資銀行 走鳩佢數有咩問題

約埋永久離開果班互簽做擔保
之後就可以

咁填自己仇家咪得

民事

一次過借多幾間間，TU上面一個月內都係得查詢記錄，銀行/財仔問你有冇向其他機構借，你就話有但未接受比較下息口先咁，最後你間間都借，成功借到嘅數一定多過就咁借。俾人呃倫金果啲都係咁去借盡。

唔鼓勵做任何犯法詐騙行為

其實真係 好多借完走佬落支那

發覺好多人唔理解自由世界係點運作
成日覺得全世界都係行大陸/港共果套

咪喺度鳩噏啦

到時人地都知你咩人

嗰兩條友喺度鳩噏

番黎又點
入境署幫人追數？

所以以家任何人叫我幫佢有關財務上嘅嘢都唔會幫，一個唔該佢自己走佬而我呢啲無bno嘅留係香港幫佢死頂就仆街

咁你解釋呀嘛屌你老母

真係笑撚死人

點証明你有冇心唔還
冇錢就冇得還架啦

咪係...咁撚大愛我借你幫我還囉

大家時常聽到的TU 約定俗成地成為信貸評分（俗稱信貸評級）的代稱，其實TU本身並非代表信貸評分，環聯資訊 TransUnion (TU) 是全港首間及唯一的消費者信貸資料機構。TU負責保管其會員（銀行及財務公司等財務機構）提供的信貸資料，目前其資料庫載有540萬個香港消費者的信貸記錄。

香港借既錢得香港有record 對嗎

利申 差緊數

遲還大細行分別點處理

me中銀,大眾

借之前出去租間劏房住 拎佢地址

正常唔會，但將來牽涉中資央企就難講，不過如果決定終身唔返港既話.....

全世界銀行都會睇TU

還到自己離開左香港先

借返幾十個 再用各大銀行信用卡碌爆套現
拎住舊錢去移民都咪話唔爽 分分鐘夠幫手比首期

你以為借到好多？ 借果幾十萬搞到一身屎

全世界人都係咁玩，你係香港hsbc啲卡數走咗，去到英國hsbc申請卡，佢哋一様唔知照批

記住唔好搵外資借。人哋係外國一樣搵到你......

去日本，唔好搵AEON或邦民。否則人哋日本總公司一樣搵到你。

去英國，唔好搵HSBC. 否則，你唔洗用HSBC UK既服務

全家一齊走

香港借既錢得香港有record 對嗎： 係

我好肯定hsbc唔係

果然係中國人

要check實check到

咪話唔教精你
做人唔好咁串 周街唱就肯定奶嘢

咪on9，我親戚差hsbc幾十萬信用卡數走左去英國一樣開左hsbc acc

試下咪知

填李私煙

不過借完即走佬或者專登唔還錢有機會犯詐騙

每間銀行借一借，可以係每一個五眼國買一間屋

唔先放棄香港籍，就咁改名係無用，因為身份證號碼係唔會改，就算畀你連身份證號碼都改埋，政府都有紀錄

如果放棄咗港籍，到重新申請港籍，就會有全新嘅身份（前提係唔好畀港共知道你原來本身有過香港籍）

我們真係好撚愛国

你地覺得財仔會唔知條友係鳩填?

吹呀

講到明P loan

學生都借，抵撚死

TU點identify你係你

點會轉唔走? x2

唔係要簽名 / ID copy咩

借財仔有冇data?

屌, 唔好咁仆街啦, 做個光明正大既香港人唔得ga?

太少，我要一千萬

碌爆卡都幾十萬啦
而家有心既,種定幾張卡係OK既
都無計稅貸個D, 香港一直有人借爆破產
但真係預走左唔返黎

平時我覺得d人用廢佬飛搭港鐵on9，係因為咁少錢加被捉風險好高，但唔代表我好反對其他有效方式，當然我唔會咁做啦

話係同名同姓，叫佢唔好將所有嘢都政治化

將所有資產轉外國，買埋張機票，然後宣布破產，幾年後又可以返來再借過

唔白痴你估08年金融海嘯點嚟？

我意思係外國銀行應該冇係香港相關嘅association？

600,000去到外國
所有嘢都有問題嘅時候就唔值
反正你去到買樓如果要按揭
銀行會check到你紀錄
戶口信用卡都未必申請到

你有LOAN 走左數 VISA/MASTER
一定有DATA ~~~. (借錢比你bank，visa/master唔會理嫁）

正

一定冇事 大把成功嘅例子

黃屍垃圾就係會諗埋d咁仆街既嘢

睇完一d p loan，我職業同人工可以係單一銀行借過100萬，係唔知我借到幾多間

咁當然我唔會借

借10間都1千LU

應該唔得，香港銀行互通可以知你信貸紀錄，第一間可能借得最多，之後會遞減

有方法check到唔代表你可以拎出黎做證據

好多人解釋左
事情係你有心+唔返香港+去一個文明地方根本吹你唔脹

香港銀行只有你名同hkid，基本上你做得乾淨追你唔到

一球都冇
學生都嫌少啦
得個幾十萬嘅話就唔好貪小便宜啦
咁就冇晒信用度，好唔抵喎

中國香港

grant loan， 借黎讀書， 有大學學位移去五眼

咁樣做算係詐騙，
除非你以後唔返香港，
佢真係做嘢係可以拉你

憑實力借返黎既點解要還

其實真係吹你唔漲
信貸紀錄都係本地

壞賬

借唔到幾多間
銀行批之前會查TU
見到你loan outstanding 太多唔會批

完美教學

如果全球圍堵支共
淨係借支資銀行loan再走佬

有咩分別呀，香港人同mainland

以為銀行會做好多嘢先批個loan比你
作為強國一部份嘅地方，連強國tu都拎唔到啦

大把垃圾覺得三五十萬好多, 願意咁樣去搏

你肯定全世界都睇到香港TU?

貪小便宜基因根本就同種族既

條友想幫中銀吊命

外國銀行可以查香港TU?

其實p loan 佔銀行條數好細
唔會比p loan整爆銀行portfolio

屌 驚咪借左先囉
過到去再check tu
冇事咪唔還 有事咪最多輸息

詳情自己去金管局睇spm Cr-g有要求銀行credit portfolio management 點控啲高風險貨款
包括限額要求

移民真係多on9

忽發奇想，
如果別國passport 已到手，正式成為別國公民，
走之前借盡，取消埋香港個身份
喺新國家住幾年改埋名，
再用新名嘅passport 入境返香港，
係咪債主喺你面前都冇你符呢

你唔還錢就算唔走 債主企係你面前都係無你符

p loan點會只借得10-20萬

講到好似你第一個諗咁樣，我個親戚以前做過啦，借左走左去new Zealand，邊會追到呀，bad debt 算架啦，等到7至8年返來香港都冇人會再追你

我指嘅當然係法律行動啦，唔通債主同你隻秋咩

根我所知，同一個人用同樣文件向唔同銀行申請credit時其他行都會知
外國嚟講同group 會有blacklist share
但借中脂去外國就....

係吹你唔脹
睇你工種/人工幾多, 人工低借唔到幾多

你香港借loan。你會俾埋你所有外國護照佢？

事實上90年代未有tu,已經好多人借盡破產
借得少既拎住1，2球發圍，用其他名買樓
知道有d而家已經上晒岸
其實某d銀行以前係有外判追外國數

班人以為外國護照都係跟香港名＆id no

事實上90年代未有tu,已經好多人借盡破產 借得少既拎住1，2球發圍，用其他名買樓
知道有d而家已經上晒岸
其實某d銀行以前係有外判追外國數
香港就算7年後銀行唔追，掉左出收數都會得閒追下

攪咁耐先再返香港，真係搵到你既已經係收數果邊
仲同你講法律

擔保人一齊走咪得 冇仇報

擔保人要
諮詢人唔洗, 剩係要電話同名
但財仔根本對唔到諮詢人做D咩

利申:係唔知情情況比人鳩填過

😦😦😦

再問港共讀書借爆個loan
再問中行同財仔借盡
碌爆晒啲卡

利伸：唔做犯法野

我知有例子就係支那學生去澳洲，臨返鬼國前簽卡買貴野唔還錢，澳洲嘅銀行又好似真係吹佢哋唔脹

講真 如果幾十萬都要去呃就真係唔好移民啦
好cheap

偉 係到嗎？

借錢還唔到，銀行應該唔意外

同支那人一樣 到處呃福利

借完立即破產移民犯唔犯法

改完名 你之前讀果d學位 專業資格都冇哂
果d社會垃圾 個名唔值錢班人咪可以咁玩
不過佢地都唔方借到幾多錢走

咁樣扲舊錢去外國過唔過到嗰邊嘅aml check?

諗緊

中銀易達錢

你搵律師搞完 即係留低份法律文件等債主認得你追你數 咁改名黎做乜

人哋會搵當地收數公司收

信貸紀錄係國際流通

你睇過PDPO未

其實唔係間間財務公司都需要擔保人
依家D財務公司好少生意 批貸款都鬆手好多
最緊要係住證 自己搬走住幾個月拎張住證先
然後走佬 佢地根本無可能追到你還錢

藍絲/ 狗仔女地址 唔好咁對人啦！

假設英國管番香港，你爭幾十個去左英國，後果會點

啱呀！
到時偷雞唔到蝕渣米
你借兩三間人地真係會
check

無野抵押銀行點借咁多比你
利息好高？

你借多幾間
如果人地覺得可疑
有機會報狗

擔保人一齊走咪得

大家亙相擔保對方

你走得切就係囉

點解會有人覺得TU係世界通行

不如你試吓借p loan 再講

A銀行借完俾你，B、C銀行已經唔會借，同埋問銀行借錢都可以報警？

意圖行騙

人地會搞埋你親屬呢

又開心大發現？？
公開嘅秘密啦。。

咁你點証明佢係想行騙先？有第二個國家公民身份借錢就係行騙？

樓主響唔知規則下先響a銀行借咗錢，覺得唔夠再問b、c銀行借，咁就算行騙？

分分鐘好多人真係唔知一個人真係得一個quota喎

咁可能樓主獨居呢，借錢唔洗俾族譜銀行睇呀？

而家D銀行財仔醒好多。TU有個叫破產指數(只有放款機構先睇到)，可參考

簡單講，如果你有借開錢，又有還，會信你好多。否則你冇借開，又突然借一大筆，好多財務機構都唔會批得多俾你。

落你案
禁你出境已經夠麻煩

值唔值,你自己諗清楚
唔好為個少少錢搞到自己

假銀行多的是

全家有能力走到
就唔洗行險著咁借錢

碌爆啲銀聯信用卡

你都要坐移民監
唔係馬上做英國人

就算你改咗名
佢地都有紀錄

國際關係話變就變
唔好因為少少錢
令到自己兩頭唔到岸既處境

人地做 支那蝗
自己做 我搞中資 鄉黑咋
做雞都要拎貞節牌坊
講到底都係同支那蝗血濃於水
又話咩香港人修養好好
移完民唔會比人當蝗
到時睇下點

上面真係有班咩都唔識，一d一野就話on9而自己根本唔清楚，一d連secured loan unsecured loan都唔識分

借錢會時要填住址
銀行好多時候 都會外判追數
比黑社會或收數公司搞
如果你唔係成家走
其實會搞著其他人

都係果句
你要走得走過人地做野

即係你意思係一定追到，除非追唔到

其實唔知唔使答架，又冇人逼你答嘅

銀行而家就唔可以搵爛仔追數嘅 詳情自己睇銀行營運守則
五年後比唔比就唔肯定

睇過銀行營運守則未？銀行知唔知外判收數有咩規定？
唔識唔好靠想像力老作啦 睇太多cctvb睇上腦？

自膠
你要走得快過人地做野

乜政府依家有管理過？
條文寫出黎 實際行動有無做過都無人知
好似警察守則 都可以打破 點解唔得？
整係你地識玩灰色地帶？ 政府就唔識？

你知唔知銀行每年要銀行就營運守則做乜？
唔識唔豪你唔好斷鳩估
創作力同幻想會嚇你一跳

萬一你拎漏咩野/要翻香港拎，你就大件事

樓主咁醒目 咁都諗到 點解自己唔做？留名等你

真？

因為主要係睇你年薪同TU record，正常情況你收入夠多借幾百萬都可以。而且借咁多錢個息係仲可以低啲

月薪10-20倍秒批wo ching
連登仔個個起薪50k 借番半球都無難道啦

都係以其人之道還治其人之身

乜呢家銀行都請PR

富貴逼人肥姐咪咁做

唔係幾多收入都10-12倍，Unsecured loan有上限的，一般人好靚料借到2m都算多
除非特別情況

樓主借完錢可能未到還款日 / 找返幾期數先走，啲金融機構點解會知佢想走
我一路純粹講可行性咋，我無鼓勵做任何野

我剩係想表達有其他國籍人士因為想借錢而俾人告係無可能

你計算精密到呢個地步 追唔到啦
拿拿聲行動，預祝你去到外面前程錦繡 衣錦榮歸

學晒支麻人留學生讀完離開前嘅玩法

我愛中国，支持中資，借錢一定同中資借

如果佢係死哂老豆老母又冇兄弟姊妹咪佢贏囉

會失民意ga

點解你會覺得財務公司會知邊啲係你親人，如果唔同住既話

痴撚線
討論下啫，唔使咁大反應嘅

你冷靜啲先，放低個阿婆先

咁佢係隱瞞仲有借其他金融機構錢，而唔係話佢因為借得多錢，你係假設咗有人會用一個方法去欺騙，如果有人照實填資料去申請，咁點解會有所謂行騙成份？

都係果句啦，你睇吓申請p loan要咩資料再傾啦

自己冇膽借香港體系，但想借爆大陸銀行

係唔係要想方法深圳租個單位，再同大陸銀行，銀聯借爆？

諗唔到點攪

同黑警見到光復香港就話人地港獨一樣，討論可行性就係犯法

支那金融機構應該知道支那人既奸詐，我估響支那銀行想借錢唔係咁易？

其實無問題 諗到後路就走得 就算做左都唔洗同你交代

你借錢都要黃絲名義？做黃絲真係有光環架？黃絲係普通人咋喎，藍絲至係次等

其實討論最終係借錢唔還丫嘛 連登都有po啦
憑自己實力借返黎使乜還
你認為借錢唔還需要討論嗎
俾個活生生例子你，識人爭城市bank卡數超過廿年，到而家仲追緊
當然你唔怕煩唔理佢咬你唔食

拿，我講明先呀，我覺得借錢要還錢架，有借有還上等人，我問緊現時銀行有冇漏洞咋

借完淨係還一期囉

正常呀，如果用呢啲方法借到錢唔還係預咗一世都唔好再用香港任何一間銀行先可以，風險同價值就自己衡量喇

Btw 響香港黎計，爭卡數唔還應該幾年就賣咗俾財務公司，所以嚴格黎講係財務公司追而唔係銀行追

有又點 條數都係銀行食

咩息口先?

華人知華人事，有得做一早fix哂

咁咪借銀聯囉，唔係討論緊幫助振興支銀經濟咩？

走到去外國都要用銀聯就抵自己俾人搵到啦

咁就要睇下你借條數有幾大

再唔係上junk call
大把銀行電話

每人問中銀借20萬唔還 我當10萬人走都200億

兒登真係比一班不學無術既人討論既地方

之前有相話銀行水浸，有人去救人民......幣

得中四學歷又真係要靠比人屌老母渡日嘅

以香港而家借錢機制，首先無可能同時兩間銀行借到
比較漏洞既係搵間借盡p loan，錢到手再用最大額信用卡借card loan
事關你每次apply p loan都有alert，有機會要你proof無拎到
而card loan相對寬鬆，唔會每次check tu(個別除外)
最多口頭問下你有無loan申請中 話無就得
漏洞討論 切勿以身試法

比我講中左？

無借過錢
但如果信用卡十幾張同時套現
輕易都有過百萬

你老母含家剷比狗咬都抵撚死

再講多次，係可行性討論，非道德討論

一球英國買到三層

搵廢老簽名

移民可以改埋名
你申請個陣無填bc number
搵鳩到你咩

唔還既話 重要咩

有樣野叫收數公司
咪害人啦

國際性收數公司？

我差外國銀行錢都申請到信用卡
TU冇顯示
做到mortgage

首先佢唔會知你移民去邊度

唔駛國際性
佢知你去左邊個國家
將條數賣俾當地收數公司
可能五折或更低
佢地自然有方法收返黎

借左錢係要還架

其實大把賓賓咁玩，不過銀行財仔都唔係傻的
收唔返條數，會賣比收數公司
你走佬，收數公司都有方法追
所有犯法野，銀行同財仔係唔會上身

屌你老母
要借借支銀

唔守走佬都算
唔地搞尻埋其他野

問題係：
陳大文（Chan Dai Man)
生日：1980/01/01
香港身分證：A1234567
喺香港中銀借咗50萬唔還，中銀通知曬全世界銀行小心「陳大文」

陳大文下年就用bno條款移民，去到英國住咗6年，為咗方便英國文叫佢名，仲改咗個名做David Chan
跟住佢用張英國身份證：
David Chan 生日：1980/1/1，號碼：87654321
去英國銀行申請貸款，咁英國銀行點知David Chan=陳大文（Chan Dai Man)先
除咗生日一樣，冇野相同喎
但銀行應該冇權入英國內政部系統查呢個David Chan=香港移民陳大文喎

就算唔改都難證明係同一人，撞名撞生日有幾奇

澳門身分證：12345678，李小明，生日：1990/6/6
香港身分證：R2345678，李小明，生日：1990/6/6
香港身分證：A2345678，李小明，生日：1990/6/6

問：呢度可能有幾多個人

借才仔好d

對於專業級收數佬 要起底有幾難 🤔🤔
總有方法

bno 全民有六年洗費了

你借即日數後日還咩
最少都下個月先還，未到還款日，個債主點律師信點申請禁制令禁離境啊
有心呃，就借完錢，錢到手就即刻匯走，再搭飛機，幾日就走啦，仲等還款日咩

有冇諗過收數公司都有跨國業務？

中國人好似係連信用卡都好難批（月入低、信用唔好）
所以支付寶等先儲值後消費嘅工具先咁盛行

收數公司職員一齊拎bno去英國玩5+1擴展業務

收數公司連你離開香港都唔知, 更加鬼知你走咗去地球邊忽改名換姓

咩姐 陳同佳本來都係傾用單一案件引渡返去

鬼撚得閒為咗你嗰幾十萬引渡你返香港咩你如話爭圖書館d遲還書錢而引渡你

咁孤兒呢？

你都on9 1個人咁做無事就個個都咁做架啦 用下腦先覆啦

有時連登好多小朋友
未做過野或者搵得萬零蚊個班

幾十萬既話我情願留返自己可以返香港既機會，返黎食野又好玩又好探人都好

兩條友一齊走 互做擔保人

係但無引渡條例

租屋住先借係咪仲好
唔怕搞到屋企人

笑
首先要知邊個國家
其次你改左名
唔同證件bum
你追條撚毛？

要移民 你唔係唔全家移呀？

又真係好多人咁做
但你加擔保人一齊移民
機率好低
本來....

自己問心無愧嘅咪做囉

借錢唔使玩
還唔到 先要借

憑我本事借

呢個post極危險

依家應該銀行好難互通
但過多幾年就唔知
當貨幣同人既流動性增加
一定會有要互通既需要
因為可能銀行想靠人係外國既資產係本地借錢
到時利疊利就爽

覺得做人都係小心駛得萬年船

次次天災人禍香港人被捐錢你唔講？

咁雙重國籍咪玩哂？

你嘅信用額會下跌⋯其實對你冇好處

財仔公司已經知道左呢個post

借中資銀行啦
財仔借得幾多

香討已經話咁做等於做賊

有沒有feel到d咩

可以借到幾多呀?

你有冇借過？你試吓借，借唔到架

係，重點係你出境去邊冇人知
香港只係知到你走左
如果你抬錢用另一個名係人地國家開戶， 鳩知

佢地都係支那種，不用分得那麼仔細

冇錯！如果你扲去交稅一定借到！

中國憤青：仆街資本主義，走鳩佢數有咩問題
仲唔係同支那同類人？！

究竟被人話同實際打擊到邊樣好

利申 我不管現實最緊要道德高地

財仔收唔返條數咪蝕錢囉，咁你話佢收唔收嗱？

大耳窿 本身都唔合法 ⋯

老豆揾仔，狗，借錢，走佬，你會諗到啲咩

正喎

黑社會搵到你
你就安全
借財仔都唔關引渡事

屌， 米撚講出黎

的確好多expat 番老家前係咁做，所以租屋俾鬼佬都要好似大陆佬咁一次收幾個月保護自己

啊偉 系度嗎

憑實力借錢點解要還？

連登仔成日屌9大陸人
但做埋d野濕9野同大陸人一樣

你詐騙係唔同冇能力還

咁你自己多個風險比人告詐騙lor
雖然告唔告得入係一回事

Debt係環球記錄+可以trade比當地銀行/財仔
除非你有辦法洗底/唔用銀行，否則你去到邊其實都可以追到你

Dllm財務公司呢

佢點知你去左邊

去到外國拎PR/passport可以隨便改名?

但如果移民局會唔會查

如果每個人入英國銀行借錢
都要搵齊黑白道去查佢三代
要收幾多息先維持到成本

你屋企人或者朋友on9唔晒
如果有啲真係填埋你個地址 你就gg

點會唔知

你估你係特務
有幾個身份

都話銀行而家啲系統係環球 唔好當銀行傻仔，你借錢嘅時候登記嘅身份資料，你唔再係銀行系統度用翻佢咪搵唔到你
銀行收唔翻錢永遠得一招，將條debt以幾成嘅價值賣比其他人，如果係本地咪本地財務公司，如果係外國就賣比外國財仔/銀行

如果唔銀行服務呢？

賓賓咪咁 銀行系統唔會通政府（除非特殊情況）
當然如果你借嘅係國家銀行就

點証明你欺騙呢？

宜家咩年代呀？要搵一個人出嚟有幾難？

Tu 不嬲唔係世界性既野黎，總係有人幻想外國銀行會去睇香港tu

你殺左人？

Onl79

失民意既另一個版本

敵人幾卑鄙無恥，自己都要光明正大

借錢果陣要俾人植入追蹤晶片

要借就快了
比人玩爛左就借唔到

我試過去陪佢玩
打黎自稱係花旗
傾完一大輪就話而家好難批
轉介你去大眾

我估真身係中介公司

又有一個懶醒斷鳩估

TU係唔可以亂比外地機構

你借緊幾千億？
銀行會唔會為咗你果幾十萬逐筆賣比債仔

同埋就算賣都係係成個爛數portfolio咁賣

懸紅五十萬（港紙咋）全球既財務公司幫我搵佢出黎

正解，對銀行嚟講你條unique key 就係 HKid 加你個名，如果他朝你移民，轉一轉個名，佢要搵到你打都唔知係幾耐之後嘅事

老實講，要唔還錢，係香港都可以唔還，其實最想知移民局會唔會查呢d野姐呢樣先最驚

出去租D房仔幾個月, 為左拎個住證

你有道理，呢個真係唔知

發少陣夢啦

以前大把人咁做一早玩爛哂啦，老實借得唔多銀行都懶得搞你

溫提,入左AML個黑名單係其他國家的銀行開唔到戶

搞衰香港人個朵? 你估唔會有報應?

如果打算2年後移民。呢兩年先借個ploan. 還晒佢。下次會借得多d

銀行真係好得閒為咗追你一百幾十萬，去搵外國追數公司

銀行其實都唔知借錢人已經離開香港

Tu係環球嫁啵, 你ploan條數tu會睇到, 一係你搵d唔用tu既國家去

借黑社會錢呢咁

親戚試過，吹你唔脹
但你要無恥到 你個擔保人 比人搞

除非係欠政府錢 例如稅收

數額仲要係超級天文數字

咁就可能會有機會被引渡

不過你仲可以打官司 拒絕被引渡

唔好忘記你的指紋